有無人鍾意畫嘢?

用咩軟件畫?

細蚊仔:SAI
大蚊仔:clip studio paint
巨蚊仔:photoshop

IPad 用 csp

超巨大蚊仔:powerpoint

小畫家